是日晚餐～～韓國菜世界第一

邊忽似韓國菜

買左隻泡菜辣汁

衰婆又炒著絲

牙菜黎
夠平

係呀青

下次炒豆牙 加肉碎 辣椒

蒜 八角 指天椒
加埋少少黑醋

好撚識食架姐

世界第一垃圾

同韓國菜一樣似狗飯
有果個神髓